lg g3 來down返落android 4

係度download 左rom 點flash?

做乜咁有創意落返4

咪就係無野做 搵野做⋯⋯⋯

耐到唔記得點搞